請問有無人係日本樂天市場個網上面買過chrome heart戒指

上面寫既戒指碼數係日本碼定係美國碼啊請問

我都想知 有冇人知